小心各界學生會共碟

共青團就係搞學生會出身
共產黨發動文革主要源頭就係學生同大學
睇實佢地可能被收編

就算冇收編都只係好似之前雨傘班學聯搞爛場運動 傾又傾唔成 又帶唔到大部份人既聲音 又要做死狗

仲係大學生既請提防共狗
除時罷免班學生會